{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099126",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "충실옥 뼈해장국 어진동 직영점"
    },
    "text": "世宗(セジョン)特別自治市切除で194に位置した骨のスープとカムジャンタン専門店です。ここはオジンドン中央タウン2階に位置しています。メニューには骨ヘジャングクがあり,価格は10,000ウォンです。また、カムジャタンも販売し、価格は牛のサイズが26,000ウォン、中サイズが39,000ウォン、対サイズが52,000ウォンです。包装のメニューには骨へジャンクッ1人分が8,000ウォン、カムジャタン牛サイズが22,000ウォン、中サイズが33,000ウォン、対サイズが44,000ウォンです。ここに骨の追加は10,000ウォン、ウゴジの追加は3,000ウォン、ラーメン舎利は2,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "このレストランはオジンドン中央タウン2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "このレストランのメニューには骨ヘジャングクとカムジャタンがあります。"
        },
        {
            "question": "骨ヘジャングクの価格はいくらですか？",
            "answer": "骨ヘジャングクの価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カムジャタンの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "カムジャタンの価格は牛のサイズが26,000ウォン、中サイズが39,000ウォン、対サイズが52,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "包装のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "包装のメニューには骨へジャンクッ1人分とカムジャタンがあります。"
        },
        {
            "question": "骨へジャンクッ1人分の価格はいくらですか？",
            "answer": "骨へジャンクッ1人分の価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カムジャタンの中サイズはいくらですか？",
            "answer": "カムジャタンの中サイズは33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "骨の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "骨の追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウゴジの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ウゴジの追加料金は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラーメン舎利の価格はいくらですか？",
            "answer": "ラーメン舎利の価格は2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 349
    }
}